冇試過HKCC個廁所唔好話自己屙過屎

是咁的 今日陪朋友去食poly hall can
食完之後個肚好撚痛
於是就衝去hkcc個邊痾屎 解決問題
UG個廁所真係唔太掂 似機場公廁 但點都好過八大所謂最好既廁所
然後我再上多幾層 發覺越高既樓層 廁所就越靚
最終我係十一樓度輕鬆舒暢咁排晒出嚟
hkcc個廁所完全係紅磡最靚個個廁所
唔係 可以話係比外國總統府廁所更好既存在

in HKCC toilet ,we trust

4樓以下既廁格狗都唔屌 每次屙屎都去itu個層

10樓拉把個廁所仲衰過4樓或以下既廁所

有圖就好喇

利申: J開廁所

高層又靜又乾淨 撞埋清潔完無有人用過就PERFECT

好撚臭 好多人屙晒出去

個度專for人扑野 唔臭就奇

11樓真係無敵

返hkcc自已實地考察仲開心啦

完全係酒店級水準以上

自推